---
title: Nothing But Water - 13
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>
      Que vous teniez un coquillage ou une tasse vide près de votre oreille, l’objet agit comme une caisse de résonance. Le bruit ambiant rebondit contre les parois jusqu’à devenir assourdissant. Sous l’eau, il frappe rarement des surfaces. Il circule si vite qu’il atteint les deux tympans quasi simultanément. C’est pour ça qu’on y a peur : on ne sait pas d’où vient le danger.
    </p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
